(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(37）

推薦比新入黎嘅巴打們

方加了

好鐘意公司隔離部門個斯文安靜姐姐，暗戀咗好耐，今日同佢係pantry食飯，發現佢冇戴戒指，好開心
傾傾下佢又話又經常煮飯俾屋企人食，我估佢十有八九都已經成咗家，好灰

新po留名

其實屋企人都可以係爸爸媽媽兄弟姐妹嘅 我之前得閒都會煮飯

想等佢自己講，總會發現d蛛絲馬跡

下次再試探下

兩個月左右，平時公事冇交集

留名，原來我入左第二個post

聯署支持封殺微信同TikTok

早我上水了

紘巴你咁早就咁活躍啊

我都真毒無街出

早荳荳絲 佢可能都係黑名單入面

唔敢玩交友app 留名

與其話識唔到人
不如話性格唔夠主動
唔識同人好長咁講野傾計

上水

走左去訓晏就教

毒撚無野做有無人睇左mutants評價如何

Yeah

留名

屍殺又話爛 依套都話爛 無戲睇

你唔好抄我喎明明偽毒潛水

Christopher Nolan 好似就上映

幼愛之前睇左啦你地睇左kingsman 2未

我都唔知 唔想spoil但第二集劇情好重要下

依家book要下個月好誇張

Hunterが大好きキルアがかわいい

得下世有人會燒個結局比我

要問下佢老人家腰好未 放棄櫸坂未

佢老婆唔畫都大把錢
月に代わってお仕置きよ

啱啊 劇情寫得好
但一諗起佢對上一次更係兩年前....

唔知排咩 排一排

打機自私約
仲未有人教我點打好pubg

呢兩日推得好慢

Nono 係殺隊友執裝

安全第一

等我搵番個email send cv過去先

早晨
推咁快

射左波
不過係食錯野腸胃炎

未出緊去睇醫生哥哥

食錯野？

係 應該係食辣野定邊爐出事

唔叫又恰毒撚

好番可以再食

你好似食藥都無得救

上水 竟然未開新po

應該話番工都要自己煮？！
嗲哋媽咪冇煮咩

Send左cv

復活了俗語有話 睇完就好

嘩巴打識啲野喎

生活圈子冇女仔 結果都係單身

訓勁多嘅我感到...

唔好唔開心 呢度十個有八個都係咁嘅情況

所以就嚟圍下爐

成日咁夜玩

屌咩 我A0絕緣體

上水，為何推post 慢左咁多

秋天到啦

吹水 放假問下同男友出街有咩玩囉

lm

黎一齊唱： 燒雞翼~~

各位早

霸定位食